要求撤回! 仆街順豐9月1又加價, 今次連紙箱膠袋都要收錢

陳茂波同林鄭話而家經濟倒退，人地減價順豐就加價, 紙箱運費平時$28,9月將會加到$54＋額外既紙箱費$20，即係要比$74

5月果陣已加左1次價，而家短短4個月內又加由$22加到$30以上！越重加得越多，起碼加1倍！包裝物料額外收$4-20

係fb仲要加價可以講到變減價咁, 比人屌到仆街, 一於去順豐fb屌佢老母！

撤回！！

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

推到順豐仆街

推到順豐交代

推

支持一國一制，淘寳直送。

順豐做低過市價咁多年，加番去市價又唔可以怪人嘅。

你諗下究竟有咩地方居然速遞會平過平郵？咁好多嘢唔駛郵政轉曬用速遞啦。

佢加價無問題，但一下子加到1倍咁多就有d過份

好貴，寄平郵算

邊撚度貴過平郵先、我寄平郵同寄郵局$5.4/$5炸
順豐由$15加到$22已經硬食
而家加到$34呀
貴郵寄7倍囉好無
我細細件又輕既野都一樣收$34你話合唔合理啦

之前做文件size $5,
1kg件 $15

整番個250g,500g都好呀
我啲貨50g左右炸
但又唔可以當文件寄

係！而家文件好似$13？

無錯！

今

日

觀

塘

見

順豐加價但有樣野叫順便智能櫃

咁但係智能櫃一樣會加價

你問左先啦